笑過我嘅撚樣入一入

入咗

拉

Hi

樓主未來人

Ben

n賓勁到

你老尾我買咗半場

本哥又中

-6

根度簡又入波吹奏區

#18 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

好彩跟咗樓主搵食，買咗

拉拉卜乖

派？

樓豬勁